\thispagestyle{empty}
\definecolor{titlepagecolor}{cmyk}{1,.60,0,.40}

\tikzexternaldisable%Do not compile this tikzpicture separatedly
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
\def\hoffsetimagem{4cm}
\def\hoffset{11cm}
\fill[titlepagecolor] (current page.south west) rectangle (current page.north east);

\coordinate (coord titulo) at ($(current page.west) +(\hoffset,.15\textheight)$);
\coordinate (coord imagem) at ($(current page.west) +(\hoffsetimagem,1.5cm)$);

\node [yshift=-.5cm] at ($(coord imagem) +(0,.5em)$) {\includegraphics[scale=.9]{figuras/logo-ime-2}};
\node [white,anchor=south west] (titulo) at (coord titulo) {\HUGE\sffamily Um curso de Grafos};
\draw [white,ultra thick,line cap=round] (titulo.north west) +(0,+.5em) -- ($(titulo.north west-|current page.east) +(0,+.5em)$);

\node [white,anchor=north west] at ($(current page.south west) +(\hoffset,5cm)$) 
      {\sffamily{\parbox{10cm}{\Large Versão: \today, às \printtime\\ {\Large Maio 2013}}}};
\end{tikzpicture}
\tikzexternalenable%Resume compiling tikzpictures separatedly

\clearpage

\title{Notas de aula de Teoria dos Grafos}
\author{Yoshiko Wakabayashi \and alunos tomadores de notas}
\date{segundo semestre de 2012\\{\footnotesize compilado \today}}

\maketitle

\begin{quotation}
Notas de aula escritas conjuntamente pelos alunos da turma de 2012 da
disciplina (Teoria dos Grafos, \textsc{mac\thinspace 5771}). Eventuais
erros, confusões e gafes são de nossa autoria.

\bigskip

\begin{center}
O curso não segue um livro propriamente dito, mas algumas referências
são feitas no decorrer das notas.
\end{center}
\end{quotation}

\vfill

\noindent Muitas pessoas garantiram que este projeto pudesse ser
levado tão longe. Destacamos o trabalho e dedicação de
Yoshiko Wakabayashi, 
Eric Ossami Endo,
Fábio Happ Botler,
Leonardo Nagami Coregliano,
Rafael Santos Coelho, e
Tássio Naia dos Santos. Obrigado!
\vfill

\noindent%
Este é um trabalho em progresso. Quaisquer inconsistências,
incorreções, sugestões, fique à vontade para nos contactar. Este
projeto é mantido em
{\small\url{https://gitlab.com/notas-grafoes-2012-ii/}}.
\clearpage


%% Local Variables:
%% mode: latex
%% coding: utf-8
%% fill-column: 70
%% tab-width: 2
%% End:
